粢飯嚟講，屯門荳漿大王應該係全港最高質

飯又香
油條又脆
又飽肚
又平($16)
粢飯加杯豆漿已經夠一餐
不服來辯

凍冰冰嘆熱辣辣嘅粢飯食完成個暖粒粒

咁你有邊間推介呀大爺

睇錯咗做柒飯

越嚟越貴

以前開係置樂嗰陣日日食

算啦佢個位都應該唔平租
唔開藥房金舖已經好好

荃灣有冇粢飯介紹?

重有酸辣湯

啲態度閪到仆街

係嗰個阿嬸啫

10幾年前荃灣紅十字捐血中心附近有間上海店食栥飯勁好食，可惜汁左🤦🏽‍♂️

酸辣雲吞麵

呢間啲嘢食冇樣得

以前做學生果陣會去食佢上海排骨菜飯 貪佢豆漿任斟

油條都冇人屌
油你老母條咩 大陸仔

La g

之前做過pt元朗分店 老闆員工都好好
敵不過貴租執左 次次返工都食酸辣湯吞麵好足料 粢飯係好足料 元朗呢間係粢飯啲油炸鬼唔係自炸 係b仔對面粥店買再包入去好好食
豆漿係每日煲 唔隔夜 多數餐廳凍豆漿會加水
而佢間係日日倒 好新鮮

係，杯豆漿都有豆味過出面好多

佢啲所畏既雲吞啲肉味好奇怪

樓上負評嗰d齋屌，但又無人講得出邊間好過佢

屯門荳大萬歲

可惜

民豐有 13蚊個

民豐唔好食既
整定曬
d油炸鬼淋既

16蚊都叫平

Agger

咁香港邊度有推介?

唔知你係唔係講有咸荳漿賣嗰間

銅鑼灣渣甸坊嗰間都OK，不過貴

呢間係幾好食
不過負評係比樓主個名

唔抵得我娶到朱茵？

豆腐大王梗係食上海排骨菜飯

通達呢？

唔知佢有粢飯，不過佢d魚蛋好撚正

留名, 粢飯愛好者

原來間鋪仲係度同粢飯依家已經要16蚊
真係懷念賣8蚊果個年代

油你老母條

$14 喇已經

有粢飯係即包既咩??

我寧願去華都間珍珍排骨麵

通達有！

咸豆漿 酸辣湯 上海排骨加碟雞翼, 次次去都咁食

差左好多啦

越講越肚餓

荃灣街市對面

呢間仲垃圾